屌你老母天文台，聽日返唔到工就屌9死你

阻我返工？屌你老未。

香港人唔返工仲有咩生存意義

蟻

仔

好想返工 快d落波

呢句真，最好而家落，我可以返去公司幫下手。

藉口
我掛十號波都照返工